有無人解釋下點解意甲同西甲既入座率咁低

無睇過真實數字 但平時睇live見到唔少意甲西甲既中下遊球隊都有好多空位 但英德中下遊都好full

意大利就話經濟差 少人睇 西班牙本身足球風氣應該唔會差掛

夜晚3點4點先開波，唔撚洗訓咩

點解港超入座率低？

廢咪唔睇囉

好似話意大利佬鐘意自己踢波多過睇波
西班牙佬入場平均都7成 唔算差既
係對比英德呢兩個痴線聯賽先顯得西班牙佬唔鐘意入場睇波姐

西班牙同意粉部分球場，龍門同球迷區中間隔左條護城河
好撚on9無晒氣氛